有冇環保專家知道將軍澳堆田區幾時會爆到停堆?

2013年預計2017爆 ..
有冇專家知而家去到幾多% 未?

擴建..搞掂

可以不斷擴?

專家食屎啦！

而家好似只係容許建築垃圾進入去減少臭味丫嘛

香港都冇咩環保可言啦，必要又填下個海咁

政府既野，實通過咁制

海豚都冇理

正確

一係轉去屯門 一係轉去打鼓嶺
有冇人支持在石鼓洲起垃圾焚化爐